醫管局護士訓練課程一問

有冇人個2018-2019會唔會再開
同埋讀完會唔會做到en?

推

留名

學歷有咩要求

全部二

HA嘅護士課程唔係講笑
佢嘅教學方式同其他差好遠
而且其他有得用 大學嘅設施但係佢咩都無
佢教完就考，教完就考
聽人講係
兩個星期一小測，一個月一大測
Fail一定次數就直接踢你走
因為學費由醫管局成數資助
所以嚴撚到仆街

感覺上行內人普遍對醫管局嘅護士學生有更高要求，做錯少少就俾人屌到仆街

醫管局都有個高級文憑
有咩分別？

rn

前世做錯事

今世做護士

冇得簡先會做護士

咪鬼讀en 啦

Ha開既course會做唔到en?
Btw en好雞肋 做既野同rn 19樣 但人工少一皮

鬼叫入唔到大學

我都想知今年幾時開始報名 已經in左3間既en

無仇報？？病人襲擊醫護人員可以即刻同佢打懵仔針再綁鳩佢

原來辛尼你現實咁橙